大J係香港最好嘅YouTuber!!!!

認真打機又有唔係特別勁
最弊係啲語氣又差EQ咁低都有咁多人睇....吹脹

利申: 啱啱YouTube RecommendEd Video 見到live 緊click入去睇咗10分鐘

好你老味

真心唔明香港人鐘意睇佢乜？靚仔？

大J係靚仔吖
妒忌？

臭串廢J, 無料扮四條，打機咁廢就唔好懶勁啦

少少啦，話晒都係頂級YouTuber

光頭都靚仔?

無錯，唔明點解咁廢都咁多人睇？拍啲有質素嘅可以嘛？

聽咗佢講幾句，每分鐘睇佢直播幫佢賺錢，講嘢勁反感即刻click返岀去
乞兒問人拎錢都有禮貌呀大佬

請大家繼續支持大J!!!